真普選及反警黑已成焦點，政府都癱左，送中wfc?

主要敵人依然係中國共產黨（法西斯）

中共不倒，香港不會好

試著說反官商警黑，不要說反送中

Push

2

仲有另外四個訴求都仲未回應
撤回佢話保安局局長復會後先動議撤回
姐係未復會前都仲有機會
姐係其實仲係未回應五大訴求
請注要！

千其唔好聽柒婆講咩。條柒婆嘅歷史大家都知

成個政府架構重組做本土優先，先係真正勝利

推

即使民選特首上台都要用民意逼到佢做本土建設，邊防，海水化淡等等，本土政策，為香港同中共脫離做好準備